減肥究竟係要重訓多定Cardio多？

16xcm 68kg
之前試過跑步，跑咗三個月，每星期一次，但係冇乜效，好似仲重咗
聽人講話重訓都有用，但重訓會唔會練到好大隻？

你估做幾下掌上壓就真係the rock咁樣咩
要兩樣做齊先最有效
Cardio係燒脂
重訓練肌肉

每星期一次？ 你自己覺得會唔會有效？

會啊
好容易就會練到大舊衰咁
減肥唔洗重訓

重訓為主
帶氧做輔助

其實體重加減，王道係計卡路里
卡路里消耗 > 吸引 = 減重

千期唔好信咩唔食殿粉質
想知再慢慢講
利申：體適能教練牌，自己減左10幾磅

重訓行先，一個禮拜再補多1／2次cardio。放心啦，喺體重下跌既情況下，肌肉唔會增加反而驚會失去，所以要補多啲蛋白質

1星期3次
唔需要 戒口
頂到10round 當你贏(唔可以出cheat , 跟足條友）

起碼一星期2~3次 仲要moderate intensity 先得啦
重訓同樣緊要 你無肌肉跑完瘦咗咪啲肉咪又係鬆

點解咁撚肥點解咁撚肥
你食野求撚其

屌,錯了

呢啲對我而言簡單到
我練係 killer 版

飲食為主，再加重訓同帶氧

唔好重訓呀
驚你練兩日變the rock

我唔想變佢咁

我跟過呢條片，一次都完成唔到

我份工成日OT，冇乜時間

食少d啦
運動消耗卡路里唔多
運動對減肥黎講某程度係信仰

飲食方面 你點配合

所以咪叫你唔好重訓囉
香港人體質好易操到the rock 咁嫁

實會變架
唔好重訓呀樓豬

我啲肥喺晒肚腩度
而家食多啲三色米
少食雞皮

一星期一次冇可能減倒
我自己一星期做三or四次（一定會有一日重訓，其餘就hiit or跑步）
之後控制卡路里intake (我覺得e個先係重點）
初頭唔慣但而加好ok，同埋個人食好少野都易飽
三個月倒減左23磅
要好有恆心架brother，做小一樣就會白費

七分飲食 三分運動
多菜適量肉小碳 盡量食原型食物 唔食加工精製野
每日飲至少2L水
運動建議重訓為主 小量帶氧

利申 已減廿磅 但重努力緊

No excuse
我每晚 0030 先得閒做
加埋yoga做到2點先瞓

其實你咁 戒口 減肥有咩用
他朝一日食返又肥過

你第二日幾點返工先 我返9喎